[聖誕特別節目]入黎Discord就有人搵。

我地會吹水、打機、會搞下谷聚

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行